東方：毛孟靜寓所被踢爆僭建十年 一直不肯還原

呢單嘢真係柒到唔敢睇

應該一視同仁既

攬炒

原來咁樣就可以解釋到做狗知法犯法

泥漿摔角

關我地咩事，執法權唔係我地到
唔該一視同仁，唔好選擇性執法
鄧狗，陶狗，莊狗，yellow object全部都要拉，全部都要告

建制個邊大把野爆喎
玩咁盡？

話時話柒婆做發展局局腸果陣，話過會搞好圍村僭建，不如問問佢搞成點

cctai係泛民?

林鄭搞咁多樣野有邊一樣真係做得好？你睇下利東街變左d乜

所以鬥揭根本唔怕你
權在官手，邊個錯到頭來都係指返去班垃圾官到

攬炒一獲熟

呢個反擊真係好弱人地蘋果揾啲料多到又僭建又無牌放租又偷雪糕筒，仲要關幾隻狗事，方丈就淨係揾到啲陳年舊事打飛機
拾人牙慧冇啲新意

on9，有得比較？
一邊係議員
另一邊係有執法權，真正知法犯法嘅人

議員都有立法權
唔好因為黃藍就輸打贏要

真係好嬲好嬲

人哋入則屋宇署批咗....
一係俾壓力屋宇署void咗佢

一視同仁? 睇黎你真係岩岩訓醒喎
淨係告毛孟靜同CCTAI咋

選擇性執法已經係新標準黎啦
你下好啦

嗰邊話鳩毒果咬住狗講僭建唔放
呢頭就提返十年往事

好似無入則
毛EE買番來已經係咁
但屋宇署搵唔到原圖
毛EE想還原都唔知點還原

係, 依單嘢好多年了

回力鏢

大佬 我地有撚執法權

單野好似好耐吓 兩老成日唔夠人講就搬呢單野出嚟

cctai呢個朵真係柒, 自己衝出黎柒

發展局局長同屋宇署署長包庇反對派, 要問責下台

咁政府要捉佢地喎，但捉佢地一樣要捉所有僭建官員同差佬

又抄橋

要告就一齊告
垃圾政府

有請陳百祥

東方：我要攬炒

攬炒
清算師全面進場

咁告毛孟靜係咪會告埋陶輝先？

戇撚鳩㗎咩？東方話係就係？有乜撚嘢證據呀？

就咁貼幅圖就係？

順手煲埋丁屋問題喇
依家啲牛屎仔可以咁猖狂套丁 都係拜林奠條柒頭皮所賜

賈博士一直唔肯交出學歷證明
咁佢又算唔算公職人員行為失當呢

執法人員知法犯法
罪加一等

咪就係
做乜要衰到好似藍絲咁盲目

CCTai：你可以鬧我僭建，但唔可以歸類我係泛民 （設計對白）

得D波台支那畜鐘意咁叫
成浸腥港人味

鬥搵料啦睇下邊一邊死得應d

721打得咁爽係時候再搞搞佢地

你又係on9?

屋企人係則師 話根本十間有室外嘅屋 九間可以challenge
我等睇popo有其它大事爆出好過

係呀話緊你呢D波台支畜
CCTAI CCTAI
柒撚到驚死唔知你腥港人

真攬炒

圍村版over my dead body

上面請緊CCTAI爭住做CCTAI
估唔到你同佢一樣衝出黎

喂毛E呢單好似係政府解決唔到喎

傻鳩 你唔識理解???
我屌緊你地班傻鳩講CCTAI呢個名好柒呀

用CCTAI係香港文化
咁都要批評睇嚟你係隻五毛支畜

如果呢件事係真，我地千萬唔好因為係同路人而偏幫，否則同黑警，同共匪有咩分別。希望毛姨姨拉拉臨搞番好，再堂堂正正道個歉，屌打班建制派

一樣要捉 理得你係邊個

又係 食譚仔 海底撈 飲喜茶 玩抖音
都可以係你地班腥港人文化

寫住 知法犯法罪加一等 真係笑死我

你都幾唔尊重真相

用CCTAI=食譚仔 海底撈 飲喜茶 玩抖音？
睇嚟你唔只係五毛支畜
仲要係盲嘅五毛支畜

叫得咁既柒名
得你呢D柒頭三毛先會講
仲要屈香港文化

好波. 開始識玩
這就是政治,政治就互相搵黑歷史

一齊告

九月選舉東方現在向蘋果挑機，八月有嘢睇

上面做乜尻，cctai唔係講緊鄭松泰之前單嘢咩

最怕你唔各打五十大板。
而家就睇下有無偏幫囉

標題寫知法犯法
指班黑警大Sir?

笑佢衝出嚟

唔好漏左鄭若驊

何已完用官地個祖墳拆囇未

spin, 屌9中国共產黨

一視同仁啦
大西北鄉黑果啲都要告埋

點解呢間野咁中意將d野洗白
唔通有獨門白色洗衣粉可以將黑色既野洗乾淨?

唔緊要，兩邊都拉撚哂佢囉

毛孟靜
BD一早去左睇話冇問題
百份報真係on9仔黎

好彩東方提一提我

Push

收皮啦5毛
搞撚到你件鄧甴大總統出黎洗地？

幾時講返劏房/屯地波
689果5000萬

一人少句啦。一邊波台狗，一邊CCTAI。

但可以照打
大家幫手查

其實大家可以幫手查
如果住村屋舉報下對家比蘋果

執法者都唔守法
咪搞到個個都唔洗守法囉

蘋果資源有限
大家可以幫手查然後比料蘋果

毛果間 僭建咗d咩？？？

臭蟲論

唔會查

佢話會搞丁權添，而家咪無再講。

支持政府做野
Gogogo

蟲泰出live澄清左佢搬之前係無僭建

全部都拉晒去最好

今次真係終極攬炒

一齊告囉 白粉班傻閪以為少咁個毛孟靜香港人就唔反抗呀？

支持全部高官同議員(無分派別)都派人去CHECK, 重要有記者跟住, 唔好比人玩野

泛民又係制度上的產物，崩潰個制度，引戰個方向無錯，泛民瓜埋，加速主義上來同你鬥左，來互相傷害吧

改口啦Ching 佢地係保皇派/親共派 我地要發大依個稱呼